啱音版粵語美國國歌

【星熠旗揚】美國國歌-粵語版

【The Star Spangled Banner】
National Anthem United States of America（USA）- Cantonese Version

詞：梁孟傑

熹微現曙光，肝膽勝紅日壯；
昂然風骨笑傲，無懼魔軍肆虐狂！
昨夜瀾暴暗湧，今朝豁然盡曠；
旗揚、星熠、氣盪，和樂凱歌正悠揚！

舊日地暗天昏、魍蜮邪毒猛惡，
恢恢天網復，存義氣、迎日朗！
懷勇武、志浩瀚：城邦終得放！
豪氣望遠方：覓理想、心激燙！

幾盞鬼，但唱果陣記得唱返英文

Sir this way

有冇粵詞嘅英文翻譯？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好搞人地國歌ok？

咪撚搞人國歌

唱英文有咩問題

唱翻英文 美國人先會有同感㗎！！
唔好二次創作 人地國歌！！

可唔可以唔好搞人國歌？
係唔係弱智？

亂譯人哋國歌已經on9
仲要譯得咁撚老土咁撚柒收皮啦

做乜撚搞人國歌？

中英都識唱

屌你 尊重返人哋國歌啦 又唔係支那國歌

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER